「支那人冇一個係無辜」

多謝大家鍾意我既創作 謝謝！

其實我係用一個咁既心態創作：
就算有一日 香港人真係要流亡各地
我都想在連登呢個空間繼續以香港人身份創作
用正體字廣東話作品永久保存我地既文化 凝聚我地既精神
咁我地永遠都唔會被消失

你每一個follow同like都係我既鼓勵
my ig：
大家可唔可以撐爆我？我會努力寫下去！

之前既作品

「出街係要考牌」

「你阿媽個波罩你」

「多啦A夢超級我愛你」

有啲m記之歌既feel

「做愛人」

「人大了」

「著左我對西瓜喎」

謝謝

多啦A夢好聽

多謝你鍾意呀

其實暫時我自己都最鍾意呢首

幫你推

多謝支持
感激

幫推！！

謝謝！